數學題 邊個正方形大d？

0.5km邊長嘅正方形嘅面積大d呀定係500米邊長嘅正方形嘅面積大d？

利申 小學未畢業

雖然一樣 不過km單位大啲 0.5km啦

咩叫大d，試舉例說明之

0.25km^2 vs 500m ^2
應該一樣

痴線 緊係睇數字先啦
500>>0.5
500m完勝

誤差唔同

0.5km勇氣大啲

0.5×0.5=0.25km=250m
500×500=250000m

最多都係話error既variation大啲
邊個大啲既機率都係一半半

重讀小學

假設無誤差 純粹普通數學題
2個都係同樣長度 只係唔同單位 但得出黎嘅結論點解咁大差別

真係r撚晒龜頭

誤差唔同咁個平均面積都唔同話

有14個on9仔偷偷留下負皮

條問題你用龜頭諗出黎㗎

我覺得樓主個諗法幾特別 有無ching解答下
利申數學垃圾

有咩咁大差別？

哦無野啦突然醒起原來真係小學/低form野

嗰二次方跌咗落屎坑

0.25km^2 ...咪一鳩樣

開方0.5*1000=70.7m
開方500=22.3m
一個邊長70m既正方形
一個邊長22m既正方形
你話邊個面積大d?

你老母俾牛頓屌

op唔止小學未畢業
直頭係弱智

輕鬆 謝謝大家

要睇返誤差值
冇誤差值好難就咁答你邊個正方形大啲